Установка
1. git clone https://pashkje@bitbucket.org/pashkje/task-manager.git
2. composer update
3. Залить из корня structure.sql себе в бд (да да, знаю что нужны миграции, но когда я делал этот проект я о них не знал)
4. config/db.php подключиться к бд
 